日本都踢成咁，今晚英格蘭比利時係咪唔洗開電視

定係睇佢地鬧射自己龍

依家唔係爭首名對日本著數D咩，對哥倫比亞咪咁高咁大

睇你點睇，首名打完日本要打巴西/墨西哥，跟住烏龜/葡萄牙/法國/亞軍停

全世界都覺得對哥倫比亞嬴梗

我驚依兩隊16強已經比哥倫比亞踢出局

西班牙過唔過到克羅地亞都成問題

如果係英撚未必過到哥倫比亞

係好大機會

屌球証

鬥og搏入8強都係戰術黎姐
唔明有咩問題

克羅地亞望落都幾勁

摩笛

前南斯拉夫都係勁旅。

如果日本首名就真係要力爭次名
依家係哥倫比亞又唔同左
英撚同比利時都唔係穩食

就咁睇呢家走下線只係得8強會輕鬆過上線
16強打哥倫點都難過打日本
到4強 克羅地亞西班牙同上線果堆一樣難啃

on9 當哥倫廢？美洲區我覺得佢係排巴西之後 之後先數落烏龜同阿根廷